有冇人都好憎人大大聲講大陸話支那話

大陸乜柒方言真係好un耳

唔撚明點解可以問路 食肆叫嘢食 出街買嘢同人講大陸方言 仲要以為人哋識聽

屌你老母呢度係香港呀

利申 歧視支那人

細個隔離班有個支那種新難民
同人傾計用支那話
份人好貪小便宜
個個笑鳩佢唔識講廣東話
條友自卑到最後自自閉閉咁

再睇下而家
公園d蝗b
食肆呀姐
地盤呀叔

全撚部講大陸話呀屌

好L憎
男朋友住北區 去親都成日屌9 d蟲

北區真係痴撚線
一有接觸我就會啤鳩住佢哋

要令佢哋 自 卑！

佢地成L日都放連假
宜家搭緊東鐵已經燥
岩岩先屌完個大媽痴住我黎坐
佢地完全唔知咩叫personal space
黎香港買埋咁多日用品唔差在買埋止汗劑啦
隻隻都臭到死

佢哋天生有浸蝗味
成日唔撚洗手 冇個人衛生可言

係

邊撚個負評呀 死大陸仔

邊條大陸仔偷偷負皮

出嚟啦屌你老母
唔出嚟俾狗屌

成日搭地鐵都聽到

住天水圍嘅我想死

自由行我都由你

屌你住喺香港嗰啲做乜撚嘢呀

又諗方法應對

只要一有人要我講蝗語 我係只會用廣東話答返佢 識講都唔會講

屌重要愈黎愈多細路講普通話

仲要四圍跑 冇禮貌 講大陸話勁大聲 d蝗爸蝗媽仲要成日覺得自己個囝好得意

完全好似無家教甘由得d仆街細路嘈撚住哂

只會越嚟越多 越嚟越多